CLS, 武漢將捐助食物銷毀,令糧價卻居高不下

過去一個月來，網上不斷傳出武漢地區銷毀新鮮食物的視頻。本台記者詢問過當地志願組織工作人員，才發現原來當局為保證國營和大企業提供的糧食，能保持在較高價格，以彌補高昂的運輸成本，故不惜銷毀從外省捐助過來的食物，這樣造成了極大的浪費。而另一方面醫院病人的餐費就不斷上漲，市面糧食價格亦居高不下。

真係CLS

到時真係無得食咪撚係度叫

國難財

浪費食物者生仔冇屎忽

多難興邦

一邊浪費食物，另一邊浪費食水，真係人以群分

我估唔係成本問題，賣得多賣平d亦可以做到攤分成本個效果，問題係在於班人根本唔比出街，買唔到，武漢依家點都有千萬人口，又無咁多人手送上門，變左擺到爛要掉

twitter上搜"武漢物價"，有視頻說領導在馬路搶劫糧食物資
上面情形與這條片的分歧是： 為什麼當權者一邊私納糧，另一邊在燒糧？
這不合理！？